圍內講支那，對外叫中國，內你老母地，含撚啦

北京及周圍地區

支那真係最中肯

唔係講緊咩辱華，地理上個地方真係叫支那

外國問親你咩人唔准再答Chinese, 答Hong Konger
冇Chinese New Year, 叫Lunar New Year

要政治正確了
香港獨立 唯一出路

我一向都尊稱「中国」

深圳河以北

改唔到口就 用返 大陸 先啦屌佢

叫開中國大陸

yes, sir

same, brother, same

yes ah

西朝鮮